+++
date = '2016-12-14'
slug = 'b0d9d3b17ed4d23decad4e3af66ee74f'
tags = ['twitter']
title = 'RT @MorenoOcampo1: La dictadura argentina luchaba contra la “subversión” comunista'
+++
RT @MorenoOcampo1: La dictadura argentina luchaba contra la “subversión” comunista con el apoyo de Moscú. La ideología no explica la realid…
